[賣港] 杯葛香港葡萄酒商會

“會董立場一致” 有無人知班人咩料? 擺買!

其實好多乜會物會都有政治立場

真係想有個表大家分得清邊啲係人邊啲係鬼

@黃大鈞

原來呢班就係鬼
奶共垃圾
做生意唔緊要收聲咪算囉